多謝燒山：今日的人鍊我相信搞唔成！

在最後一分鐘

燒山好野 多謝燒山

被控義士們依家點？

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

多謝燒山

示愛

佢又中